\begin{section}{Zadanie 5.}
  \begin{frame}
Dla układu jak na rysunku wyznaczyć analitycznie i graficznie obszary nośności sprężystej i nośności granicznej (w płaszczyźnie $p_1=P_1/\sigma_0A$, $p_2=P_2\sigma_0A$), przymując stały przekrój, oraz ten sam materiał dla wszystkich prętów.
    \begin{columns}
    \column{0.4\linewidth}
    \Large
      $$P_1 = 1.4P_2$$

    \column{0.6\linewidth}
    \begin{figure}
    \colorbox{white}{\includegraphics[height=5.5cm]{./images/z5}}
    \end{figure}
    \end{columns}
  \end{frame}
\end{section}
